恐怖卡通關於坐過山車

大家有冇睇過幾年前有個卡通好似係坐過山車 順住睇好正常 但之後倒轉先知恐佈片 好想睇返

揸鐮刀ga ma

柯南？

係啊！ 有冇link?